大家覺得ps3隻高達exvsfb 好玩定gundam versus好玩啲？

唔知點解覺得ps3個隻好玩好多 同埋feel到隻game係有心啲

正評 ：ps3 gundam exvsfb
負評 ：ps4 gundam versus

補充返 有心啲嘅地方係：
1. 對白，啲角色會有互動嘅句子，例如啲宿敵會講啲特別野，代入感係會多啲，最正係您打贏咗個宿敵都可能會有特別啲嘅對白講
2. 過場，相比gundam vs 做得好，因為gundam vs 個過場太dry 了
3. 最小啲作品係出齊（以當時年份計），而家冇g 冇x係算點 食相太難睇，到時出g 做dlc 好似迫人焗住買咁，如果佢係無料送啲話又搞到我心諗，點解一早唔整齊哂先出game?
4. 最後 雙打都冇，啲朋友嚟到玩咩